有冇人收到ou hd nursing interview

有冇人已經in左
撞左時間
想改期既話應該點講
佢寫話Requests for a change in the interview date and/or time will normally NOT be considered.

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:
5月10日 星期五 夜晚8:00-9:30 (部分團體通宵留守至星期六)
5月11日 星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

包圍立法會:
因為行動需要的人數較多，動輒要十萬人以上，需要從長計議，可能會在立法會恢復二讀辯論或三讀修訂《逃犯條例》階段，才會行動。(請各位留意動態發展)

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

堆

推

今日in左

我果史撞考試時間，改左，之後真係冇收到